點睇d人食譚食十小辣都會出汗?

食唔到辣就食清湯啦垃圾
雖然清湯都係垃圾級別

關你撚事咩

無你咁八卦 完

中辣以下都係垃圾

慣左辣味影響哂個味覺，俾乜垃圾你都食唔出

食得辣d只係條脷麻木d，食辣食到你咁有優越感

究竟點解會有人覺得食得愈辣就代表愈勁

你吹咩 人地食十小辣已經有你食特辣既感覺
同飲酒一樣 易有feel重抵玩

要食高辣先有感覺的人好垃圾，
證明你個味覺已經因為食太多垃圾食物，已經所剩無幾

食清湯都流曬汗
次次一定要帶風扇同叫凍飲多冰

食小辣以下都要打把

低能 我食清湯都流汗啦

樓主真係唔知清湯同實小辣係唔到味?

實小辣有麻feel

利申鍾意麻唔鍾意辣

要凍食都出汗先叫準，可能係碗面太熱姐

唔小心著厚咗衫都要俾你掟上連登

食得辣會發達?
食得辣會溝到女?

會易啲患腸癌/胃癌

你都戇撚鳩嘅熱底嘅人食咩都出汗㗎啦 你咪撚玩啦

去譚仔都係識三小辣

適合適下覺得味覺麻木曬 而家多數食蕃茄湯唔辣/麻辣五小/重慶酸辣

即係你食親都出汗啦

我諗都可以出汗

我
人人體質唔同冇計

體質問題
我就算食幾辣都係會出汗

係又點？怕閪呀 on9

廢就廢啦